支持前線！課金正確做法

我P牌 可唔可以睇完先屌呀

最近好多慈善活動
香港人嘅善心真係無法想像
香城online課金速度令人嘆為觀止

不過唔好打飛機讚嘆自己嘅動員力住

大家課咗金買禮物要送禮物㗎嘛
自己親手送禮物到現場係最好嘅支持！

唔係一次過送哂啲禮物
而係每次帶少少去
減低被敵軍截獲風險 而且到時先知邊個玩家要咩禮物

好似畢業禮/表演/比賽咁 諗下如果你次次上台
家長都係買份玩具搵速遞送去就算
而唔嚟睇又唔親手送
咁咪成個場吉哂得返表演嘅細路 冇家長嘅支持？

一次過俾哂啲禮物 咁下次咪冇囉？

我希望各位善長仁翁可以親手送禮
一個玩家 一位善長 即刻多一倍人

最怕大家心裏面覺得做咗啲嘢 過咗自己嗰關
就唔再出現
人愈來愈少 就愈來愈難打

agger 前線最需要係人

光復香港！時代革命！
Liberate Hong Kong!
The Revolution Of Our Times!

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

Hongkongers 5 Demands:
1. Full Withdrawal of the Extradition Bill
2. Retraction of the Characterisation of the Protestas a Riot
3. Release all Arrested Protesters
4. Accountability for Police and Yuen Long White Shirts Brutality
5. Implement Dual Universal Suffrage

時間無多，政府拖字訣，想我地自亂陣腳，行動規模必須升級

開錯台
呢個係香城online玩家攻略

咪撚再買完贖罪劵就算要上就一齊上

自推

一齊share 岀去
[請廣傳]幫幫最前線嘅朋友

懶人包

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

我直踩落前線

推